[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6138)

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?

角大又輸

推上熱門

比撚多隻角我 9c!!!

唉

樓下輸到仆街

無第三球

細波咁都頂到

水手咁都唔人

黑鬼咁都唔入

On9黑鬼

快

1.16@20收錢算

屌你老木老細 阻住我搶1001

無啦...

連詩雅

有無絕殺球

1510 買乜

5分鐘咁耐

角了

10連c

咁都加5無天理

似爆NG

貓叫點輸

黑鬼射到咁 角球都可以冇

係咪要屌先有角

屌完都冇 大角又輸

齊來學貓叫

中岸水手又贏

0-2 FT

貓叫半大

貓叫上盤第一次召集

想入角大

渣ＧＡ

開10.5 12.5咁潮既

無入球參與完

半埸補左11.5s唔洗輸

貓叫上盤

12.5b屌唔屌好

No goal gel

１０。５ 比細角黨買
１２。５ 比大角黨買
跟住開１１－１２Ｃ， 全殺

屌你老味死黑鬼

狗會唔開11.5b係咩玩法？內定左12c完場？

班澳洲西做所有決定都係弱智級又鐘意做小動作犯規

買唔切水手盤 走去買走地大 岀事啦

咁都無9

角細又然

貓叫上盤第三次召集

半大

紅牌 都入唔到4粒 屌你老母臭西

1.68

有冇嘖精

Yau

神蘇 服了

下場買咩好

噴精平均9c 開10.5
今次fatfat

大哥

派得咁快

刷角機

馬會唔開１１。５Ｂ

姐係迫９人買半大全大

新年推

1 噴精@2.23

角大

貓叫1.68點買得落手

2.23 快買啦

ios球探仲有咩方法可以down番 佢官網果個唔得

半大算

噴精

Chow邊識刷角
再角細10.5s

1.59角大
On9

刷魚機

噴精單邊角大

cls 10.5b 開波得返1.59
買細注D 買12.5b 算

噴精單邊14,15c 好幾場啦

同問 球探真係好方便

再黎半大

入球雙

同問

半主

球咩探 上lihkg啦

99%和
1%主

角4.85>3.8 大船

SKIP咗

半大號

睇唔到冇即場

12.5角大gogogo

齊中

各位愚民大家好

又到紐卡機噴角機派錢時候

角大24

半場00 全場20

躝喇 呢期頭肌王上晒位

輸一破球先刷

有角未

邊位呀

1212啊隻腳 刷角啊屌你老母

@頭肌王

原來冇即場

邊撚個咁痴線 我個名都抄

快撚啲刷出黎呀

你認到係你果下好野

12.5角細gel

角呢

係咪開左波架啦 咁撚靜嘅

角呀 我要角

角大jump

呢場唔會啦
Chow控角好撚癲

0:0 完場

你邊位 我只識頭肌王

1.59角大 笑話

屌你老母踢緊架？

所以無買角

輸埋就唔賭了

冇理由要我改名咁on9掛

垃圾波
２隊乜都無

1c

細球是咪gel duck

全部斷腳死 唔駛講咁多

頭基王先係正貨

咁都頂到

有睇上場就個獅吼 唔識刷 尤其右路 斬啲波u10斬大力過佢

11111111111111111111111111111111111

貓叫踢成咁

澳假冇半大叫咩澳假

喵

屌 貓叫拎返條屍都偷笑

同new barlun有咩分別

死仆街貓叫死撚左佢啦

邊位呀？ 又一個抄頭肌王名

cls 貓叫大勝完癲足兩場 屌你老母臭閪

仆街我以為你改左名 原來兩個人黎

仲要惡人先告狀

貓叫好廢

買咗咩

買左貓叫輸半都收貨

無人射門？ 玩乜撚

18分鐘先一粒角 角細12.5gel爆

半細gel 爆

澳職真係呃錢到仆街唔知係到做咩

記錯有即場原本仲打算高水少少再買大波

買左only波膽 全其他 客其他
呢場無信心唔買

鬥講笑話已經輸左啦 邊會諗唔到

點樣爆到13角

噴精快啲入

頭g蛇 早

比撚番個名我呀dllm

半3全13

今日有食藥 ？叫我頭g蛇

又悶波一場

角細gel

投井狗

快啲爆角

貓叫盤

屌你老母呀

1-0

黎多場細波細角

唉 冇角食屎狗

1.68中風

半大快

入未？

你同頭肌王咩關係

半1角？

買撚左半主

肌夫g親

半大又輸

貓叫係咪諗住場場唔射門

半大24

5mins 半大goal

10.5s又中

30分鐘2隊0射 踢咩9

要左半主 針突

呢場悶撚到

好撚悶

角細狗會派錢

NBA半大

半場1C開10.5極低水
癲撚到

澳洲佬真係特別西過人

澳職/潘頓

踢乜撚嘢呀屌你老母臭閪

佢應該想溝小妹

仲悶過麥花臣

搵人報下假 呃下人都好啊 場波悶到連假都冇人報

條撚準備

12.5b準備

潘狗goalllllll

第四

場場澳職半場唔撚識入波

刷角機就黎開機

1:0c

又唔撚屌角 又唔撚入波 屌你老母

刷角機壞撚咗?

就開機

要輸緊先刷角架 0:0點會刷

00

連續唔知第幾場落大飛開唔出

出10.5呃人買角大

腰斬啦仆街提早休息

新年都踢波，算係咁

又下盤

1:0

炸

屌你老味刷角機竟然冇角

1:0？

布里斯本獅吼 1-0 紐卡素噴射機

有料

上盤大船？

屌你老母入多粒啦仆街死老母

屌你老母炸乜

報鳩咩 鬼佬放緊初三假呀
去撚哂拜山

澳職真係撚狗撚到

擺低心水
水手
貓叫
羅馬

Boom!

取消關注

12.5 角角叫

噴精頂住

又炸乜撚野呢

想點撚樣啊屌你老母

成場得呢球叫做係踢緊波仲要炸

半大已死…

你地咩網 慢咁多

有角未？

2222

屌你老母炸乜撚呀

比下半主得唔得

Fake

食角

出底線呀

直屌左主win 等收皮

獅吼又變返貓叫… 我屌…

Sor 365見佢角球點知假

分身 早

笑死我 角大黨死哂？

2角都食? 屌你咩

角大叫都無得叫

仆街 龍門掂到個波都冇C

咁明顯龍門拍出底線都可以無角球

盲都見到救到啦

12.5b 可以針

場場半細

炸乜撚野呀

客隊中柱

李城上身1分鍾兩球未

屌你老母貓叫

半場一角 屌你啦西波

10.5s揮手區

又炸又中柱

10.5s 輕鬆GET

2C

22222222

222222

1:1c

噴精禁屌

10.5都開唔到

澳職真係咪撚再掂 都cls

又炸 下盤又贏

角大叫都唔洗叫

差啲大注熱食10.5b 啃死

戰神卡

炸完_ _ _

7.5 買唔買好

生命注左 半和

半2全__

4

13

吊，10.5都難，要多9隻仆街

炸撚走我半主

3號無人要?

見到個騎師點買

你條命幾錢

角大去得好安詳

球炸糊出能晒界都可以成堆怨婦

旁證對眼咁好 角球又食?

我買左半主都廢事怨
的確出撚曬界

cls 你去申請做var球証囉

一個M記加大

幾時派2k

屌你老母又唔入波 又唔刷角 屌你老母

下半入兩球啦

屌你老母新年出嚟害人

大哥好波！

我唔撚信半2全13

大哥又搞到佢潛水

開到今日唔賭

噴精貓叫入波啦喂

係 潛先要拍拖 你賭住球先

派錢未啊死毒撚

買10.5b都叫有得叫 12.5b既人

3333

一定要啦

444 555 666 777 888 999 101010 111111 121212 131313

2-0

依到好撚多球證架巴打你小心啲

點解我會1.68都買

13角有西咩

0-1

黃牌

澳假又細波

無即場=角細
定律

冇角冇波 踢乜嘢

10

繼續入 大波靠妳

BOOM

又炸

又又炸

又炸 屌你老母

細波穩撚到

好撚煩

又細波細角

球證：想goal?問過我未？

又炸乜撚呀

冚家產 屌你老母啲球證全部死全家

越成個身位 等睇怨婦

炸1.5b 就嚟可以開全大

細波細角ft

真係成個位

@當冬夜漸狗
mon夠po未啊垃圾
$2000都無學人出黎威

主炸左兩次, 應該會客入

角細輕鬆到

球証買左和呀

連刷到十個一世球迷

乜單野講左幾個星期都未找數咁肉酸？

44444

屌你比1球黎啦

連刷9個一世球迷

入波啦

貓仔屌到

成日炸

10.5s穩？

聽講佢周圍籌旗，行乞，攞埋利是錢都唔夠2000睇黎要做埋鴨先夠

穩如泰山

20 分鐘7連c 未。。。

廿五分鐘有9角我真係一世球迷

貓叫唔越位唔識入波？

9都冇問題

比一球黎啦屌你老母

屌你客又唔射 主入又炸 想點

一場澳假都冇買

馬仔已經輸撚死 貓叫又唔撚入波

黎 20分鐘連9角

5C

一球夠 一世球迷

-8

洗角未

下盤等收錢

貓叫加油！

噴角機得2C

中風賠率真係唔會贏

炸角

角都要炸

屌又食c

入波啊

角細gel得啦

應該一球都無了

6c

-7 快

高水下盤又贏

輸半算

買上盤永遠都係贏得辛苦

貓叫上呀

球證力做無入球完場

咁都唔入就抵輸啦

齊來學貓叫， 貓叫快入佢！

7連c 創造奇跡

唔入踢妳老母咩 入又炸

卡數加油

主加油

主撚狗

賤盤 1.59 10.5b

細球gel得？

我了

7777

主入兩球

喵喵喵

貓叫一場要越幾多次位

8888

貓叫入波未

0:0 大波輸到心服口服

角細ez 睇開貓叫就知佢唔刷

999

101010！

客隊冇輸波又唔會刷 所以0-0角球細

入一球啦屌

Goal

一切都完

喵喵喵🐱

5分鐘入兩球

喵喵喵喵喵喵喵

一球都冇踢黎做乜

冇波入踢黎做乜撚

乜都細

斷腳啦2隊

兩場下盤

上盤狂魔

貓叫手足幫手喵啦 喵喵

入波啦喂

7c

8c

波又冇，角又冇，賭乜撚？

咁都唔入

比一球夠啦屌

睇波先發現，無12m既話，入波係咁難，唔怪得成日開下盤

又食c

屌 真好笑

兩隊實力差唔遠 長買下盤有so

屌 新年買咩都輸點樣轉連

性交

冇架啦 今年預輸足全年啦

角細下盤 GEL得

睇住龍門救出都唔比c

貓叫絕殺一世球迷

乜撚都細

offside 好笑到
成班食屎狗 死啦屌你老母

一球都冇 垃圾貓

屌你呀

2.5大 1.59一球都冇

之前四場入13球，依兩場1粒都入唔到

0:0完 好波

cls 咩都冇

頂到

8c完係咪

入球雙easy

c都食幾個
又唔入波
澳假

角球直開底線

係

唔食幾個c 11左啦

笑撚左 直接開出底線

屌你老母班球證死全家

食果幾角都勁明顯係角

上半場都食左啦 呢個球證真係盲撚黎

假波黎啦 之前係咁食 臨尾就急住整兩隻

睇得出係假波啦力造00,係咁回後猜,又5落底

開開下都開到8角
唔食真係大硬

球證死全家啦

新條

呢場無開即場殺入球大角大都算人道

假到仆街

輸死 出水未

真係屌你老母臭閪日日都下盤想點撚樣啊
馬會死全家啦仆街

馬會又過肥年

2.23高水又唔gun

頭肌！

大家新年快樂！
派一個$500 真派琴日派唔到

頭肌

和和

又中

澳假又羊

上次對賽噴射機單邊15c 今場2c

屌 睇得出特別唔要角
有球死黑狗落底假腳唔踢落人到
自己推出界
驚有角比人斬左對腳

平注要左半和咋

2 words no say?

無人要嗎

澳假針

今晚d波好似好難玩咁..一係深盤...一係就難估到爆..

摩哥對家100%

唉 無買w

中央❌
施禾利❌
利昂❌
鹿凸❌
蛆❌
貓叫❌

。。。

你黎？

琴日黑到而家

ok下場買咩

個list邊度嚟？ 我而家開個20交叉都得啦

夜啲講
上高幾場加加埋埋入得一球

事後睇住賽果黎❌扮燈係人都得
有種事前出定

個list 係我呢兩日買既嘢既總結

Ok 我都整個呢個禮拜買嘅總結

中

初二前都正正常常 一到初二就不得了

一陣出7點重心

未場 堅尼米拿w算
打機先

gel

我既全日總結 請上hkjc網站賽果版面查閱

我50連燈

連燈上連登

欣賞你的思路

...

今日唔洗cow女？

食左169

駿龍飛騰

復出注 all in利是錢 賀年送鳩猴

鳩猴goallllllllll

乜撚野嬪分遊戲啊

潘狗反cup騎王好球到

乜能野賓分遊戲呀

捉田雞人道毀滅算啦

柏斯半大goal

不人道毁滅算啦

岩岩3檔飛出3疊

最冷果時好似幾十倍

呢場剩係跟跑 扣佢策騎費啦

1900

又開始馬拉松

收爺啦
日日係到羅馬羅馬

尾場孖寶以為要輸錢 點知贏小小

唉是但 留tg

下 又無我份

幾時先乞到全黑派

唔係又要馬會ac掛

屌牙 又係聾仁乜乜乜

牛年快樂！派紅包🧧
派一個$500

[多圖］港女情人節著到咁sexy想點...

情人節曬撚到

Me

係你了！留7-11 支付寶增值code

👌🏻

一陣去入

跟下盤c迷六了
牛年贏多啲

要狙擊了

今日下午第一次中
俾次機會

Raonic收祖高域工

兩場澳職大家贏幾多

贏一輸一冇撚玩過

唉 咁多人迷六 以後唔迷了 又唔派 又唔覆

喂你都幾能串

輸頭場瞓著買唔切尾場 執身彩

佢老母 買大波，計埋炸咗個2球都開唔到，服撚咗

1.5k 平注500

兩日針左$2000

年初三重心
海倫芬盤！
唔中貼飛搵我杜蛇回水

難得6蛇派
會收斂了

黑單隻肥豬今晚過黎我度玩poker
點劏佢好
有即時財仔服務

又可以追az

我呢

咁我唔去了

跟 重注

跟

唔中貼飛回水

今朝聖羅都中 轉勢了

2k

講緊乜

海倫盤+羅馬盤0.0

-3-

a米祖都失分 羅馬？

修仔點睇

一陣出重心 研究緊

年初三重心
修咸頓盤勝！
唔中貼飛搵我杜蛇回水

AZ

半和

懷疑波post有馬會pr

珀xx

Feel今晚係+1夜

全部對家

Az最近咁廢都讓咁多 對賽又唔係食硬

一係你中 一係我中

有波屌都無人

個個陪女重女

個個上晒酒店房

頭場 skip!!!

一句到尾 平安夜214 呢d日子留低既 先係真手足

送左女朋友返屋企了

Az盤

AZ 0-1

az對家

都未見你中過 買對面算

噴精勁中

推

roma半和？

太耐無上來，上來即見到，要對家啦

巴打你要輸錢了我今日轉晒運

買左AZ

等2000 英超！

屌你老母block

羅馬贏硬

準備幫人起機了

森多直屌3格角大

同你一hi樣，ching準備數鈔機定食錢機

推比有緣人贏

轉咗運未

屌 原來買唔到

跟左我兩場重心好穩

見財化水

冇必勝紅字

冇女又輸錢

Udinese

羅馬角大

唔需要呢d花語

第二口跟

羅馬

加號

中左我 情人節叫雞

另外10，1，50$

唔中叫唔叫

50都好

冇得跟對家

無錢點叫

羅緊唔該生性上盤日請降臨

我

lm

Roma100%

叫！

烏

早晨

中左莊家圈套買左羅馬

中啦

角呢羅馬

岀水未？唔想度 不問價買你對家算

修仔串安特

Az1:0

AZ 1:0

點解個撚個都話買狼隊

Slow

上面有燈買修

請買修仔

買左羅馬 等睇烏雞隊臭西又發瘟0:3

羅馬1-0

狗馬10

羅馬1：0

馬！

roma

買完3秒第一隊入球 即收錢

快到

咁快 客針

上盤夜

正式開始

半大夜

羅10

今日中左兩場澳假角細

澳職無半大 係時候呢到半大

想跟真飛

上盤夜

返歸啦

係屋企啦

原來角路飛奧今日正選

同你同路 兩個一齊返

羅馬禁正氣？ 烏雞上場禁醒神都即刻輸波

唔要中国狼

原來澳假乜都細 好彩SKIP

追擊完我未？

入咗波係唔係就冇角

狙埋今晚

我雖然愛國但唔可以同錢作對！呢場修贏大好多

角呢喂 又輸？

羅馬真係派錢波

YES

派錢比馬會

禁屌 上盤大勝

烏雞有角未

羅馬輕輕鬆鬆等收錢

羅馬食住半格等全格 爽撚死 有種和鳩我

角呢屌

個個都反手Gel羅馬

羅馬準備比人gel爆

3C

羅馬快手入多球

羅馬禁屌點輸

半和未

烏雞繼續刷

收到風，狗隊個中國老闆話今場新年唔可以輸

餓狼凖備開出

羅馬好多仇家？個個都gel佢

呢場修贏

有冇人買狼

羅馬10.5大 all in

修贏

荷甲半大又撚狗

4CCCCCCCC

好

半大黨準備收未

半8全10

收皮?

55555

不了

5cccc

烏雞CUP未

修9.5s
角細日

屌諗住等多少少高水先買

角細等死

12.5 入唔入好

羅馬屌你老母 識唔識射波架

羅馬咁撚多機會都未半大 唔係又撚下話

入

轉頭3:0半8全10唔好喊

羅馬快手半大 全格

半8全13

死仆街烏雞又扮死

羅馬啲人唔識射波？個個都射龍門Ga出面

10.5細羅馬

1 接納

6259 讓球 星期日 5
修咸頓(主) 對 狼隊(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.93

角呢喂

兩場都10無半大

必中

12M?

羅馬12碼？

意甲假波FIRM

咁都12碼 有啲鳩

屌 我d角呀

羅馬12m

荷甲又半細

輕鬆

英超依D波肯定無12碼

狗馬12M!!!!!!!

爽到

羅馬2-0

20

屌

All In 修咸頓

羅馬！

冇角啦屌

Az半大埋好無

Alin修

狗馬20
半大爽到

咁都12碼 是但啦

全世界修仔？

推甩晒腳先身體接觸

黑到

az half big 5 1 200

無限大

1

半大 感動世人

屌你AZ唔開半大

上左修仔船

真 快開

買狼算 盃賽贏完聯賽通常閪

Lm

羅馬真係禁堅

屌az

比多六角啦屌

屌諗住開波10分鐘先買點知。。。

垃圾到。。。時都唔補

烏雞角角叫

狼踢英超閪唔閪呢

3:0 收錢先

半大全大
隻易

3-0

半細搞掂

開口中

3:0

無角

閪馬派錢

屌你老母完場入啦

中一半姐

半大黨出黎

3/3.5s

咁都吹返

炸變c ok？

羅馬繼續入

刷角算啦咪再入

支持

11.5s all in

咁都唔輸角

仲想gel 2.5/3b
都係補下無入球

俾角啦仆街

摩對家12碼

de paul入番粒比我輸半ok?

羅連安柒12碼

角細易能到

屌你老母摩哥

停角停咗十六分鐘 角大已死

呢隊冷嘢真係，上次殺完PSG又嚟

唔得啦 上場對袓輸得咁核突 今場全場仲比人入唔笑死人咩

點會買角大角細100%

摩哥8連勝

補細

今場主場*

冇女比我中返一晚 好冇

摩納哥開返角未呀狗會

1cccc

摩哥笑4人羅連下盤易到

修1：0

射正次數

roma 2.5/3b -2g

想買狼隊
Neto扭波超班
不過無左個前鋒廢好多

修會贏

修食左角

狼

屌咩 又食角

做咩食咗隻角Ge

6C

Realso 1.68.....

好似offside

停角啊

比多5角修仔再入埋

快
半7

修仔10.5b 有冇機？

10.5 s頂實

半11

日本仔都offside

修買不到角？

修仔gogogo

狼修都冇角

食左隻角 操盤手唔識開番

摩納哥cup未

刷角啦烏雞

入定錢啦

角路飛奧無態

我屌吖 以為食左個隻係第2隻c

roma -2g

一陣有

追返40000未

修仔20分鐘1隻角都冇 服撚左

修咸頓 角細

都話半7

矛事既
見狼隊搞唔掂redmond mina

adama連人帶波衝埋出底線邊有角

1C

修仔10.5b 我派

些仔生生性性

LM

az2-0

又撚半大

中左話你知

Roma下半入4球

咁正路今日

Cup條撚咩 反cup成2倍

依球勁好笑

摩納哥輸緊。。

望下法甲?

完美咁撚

狗隊頂唔頂得住

半7全11好冇

法甲比狗買 里昂都輸

荷甲撚半大

有冇基達非fans

修仔入一粒先好冇

求下烏雞入2粒好過

摩納哥唔對路 買注細波先

摩納哥開半大未

半7全10

久保FANS算唔算?

11

ings!

半7全9

goal

屌你老味 我要角吖大佬

Me2
今日場波買得過？
岩岩又大落飛了

修咸頓靚到

狼隻廢

修仔入多粒 羅馬下半場比多4c

死烏雞 平日出黎搞局 一有即場又輸得咁快

Ings靚到

咁高水
OK

狼狗

勁勁 老京

又話修仔傷兵滿營，點知仲勁

Lets go Southampton

Ings呢球靚撚到

荷甲下半場先nba

杜狗又中

好加油

摩洛哥對家收錢算
live1.25都企唔穩 主w升埋2.4

洗唔洗補對面飛

應該追和

Az2:1

特登

基本轉運了

恩師

波琴定比甲半大

az 贏盤 10150

似羸波輸盤

Redmond交同射左幾球
狼隊完全頂唔到
D企位怪怪地
6 7個都搞唔到3 4條友
希望唔燈

羅馬
狼

狼隊今年廢到，啲進攻完全無章法戈喎

修fg

同哂路

烏顛神奇更衣室

無左魯爾係咁

狼隊生性啲啦

好絕望

AZ狼狗

Az準備又下盤

頂實 幫你叫

唉 az

修仔入多粒好冇

賭大注左喎。。。

中國老闆新年都敢輸？仲想唔想收利是啊屌你老母

甚麼叫絕望 連c更絕望

我11.5s

有魯爾之前狀態都麻麻地

幫晒你

勿gel住

30分鐘1角 點賭？

摩廢到

信手足

羅馬角大上盤 gel

之前啲密集防守幾好，反擊又快，依加好似兩樣都無哂咁，防又防唔到，反擊又無人上，成隊都廢戈喎

德乙全大過關
羅馬2.5/3b

JOTA賣左
今季個個大隻佬無影

垃圾狼

大角波琴唔開即場角dllm

波琴開親即場都冇半大..

個大隻佬廢到

大隻版華西

摩又撚半大 7分鐘入波都冇半大

仲有see me do

佢有買柏度尼圖頂JOTA

A狗入未？

狼隊有幾廢先可以比修仔禁住屌，半場都過唔到

宜家角都唔識刷

有冇可能狼隊下一球
得翻200想all in

1001